綠楊新邨嗰條香港最短電梯係咪設計比屌女都要比人un爆嘅死廢閪用...

得嗰五級電梯... 隔離條樓梯都係行幾級...

星際果條點睇

識屌閪嘅梗係食殘廢餐啦

置地中庭果氣仲短

條

邊條

冇圖

私人飛機條梯仲短啦

應該係元氣隔籬嗰條?

有冇圖，想睇

thanks

APM果條算第幾